[2019年1月新番崩壞作已經出左]約會大作戰3期 デート・ア・ライブIII Date A Live 3季集中討論

＜STAFF＞
原作：橘公司(ドラゴンマガジン連載：ファンタジア文庫刊)
原作イラスト：つなこ
監督：元永慶太郎
シリーズ構成：白根秀樹
キャラクターデザイン：渡辺浩二
総作画監督：渡辺浩二・山川宏治
美術監督：備前光一郎
色彩設計：日野亜朱佳
撮影監督：大河内喜夫
編集：木村祥明
音響監督：えびなやすのり
音響効果：川田清貴
音楽：坂部剛
音楽制作：日本コロムビア
アニメーション制作：J.C.STAFF
製作：「デート・ア・ライブⅢ」製作委員会

オープニングテーマ：sweet ARMS「I swear」

エンディングテーマ：山崎エリイ「Last Promise」

＜CAST＞
五河士道：島﨑信長
夜刀神十香：井上麻里奈
鳶一折紙：富樫美鈴
五河琴里：竹達彩奈
四糸乃：野水伊織
時崎狂三：真田アサミ
八舞耶倶矢：内田真礼
八舞夕弦：ブリドカット セーラ 恵美
誘宵美九：茅原実里
七罪：真野あゆみ

PV

More
公式HP

公式Twitte @date_a_info／#date_a_live

生肉

生放

先行

PV已經係精華..

作畫靚撚到

評分圖

見到張圖都知會崩到仆街

デート・ア・ライブⅢ 第01話(先行) 「七番目の精霊」

妹非妹後續有人...

Jc staff冇令我失望
星期五睇下魔禁會變成點

然後4月嘅one punch又會變成點

封面一堆含燃嘴

以為睇緊粉俠傳

班人圍埋搵錢又扮野

我喜歡的妹妹不是妹妹咁快有第二季

突然間覺得妹非妹都唔算好差姐

當konosuba 畫？

崩壞大作戰

等bd吧

唔識日文
台主可唔可以解釋下

咁耐先出第3季竟然整到咁

垃圾狗

樓主張圖真係官方圖？

點解連官方封面圖都可以崩到咁

決定推台主個po

真係官方宣傳圖，早幾個禮拜出呢張圖已經被人笑緊塊面copy and paste

第二季完咗又死唔斷氣
搞咁耐有第三季結果係崩壞作
D錢用咗喺邊？

唉

其實staff係咪漏咗袁生？

岩岩先睇第一話 套野袁生畫嫁

神作畫

唔好提

有dal
留名先

聽講第二集合格喎
不過風格改到阿媽都唔認得

第一集冇想像中咁差
主要都係遠鏡爛最多
同d人樣比例唔同搞到有d怪

標準JC出品

一開始倫敦個鏡頭係唔係來自魔禁

買買買

十二集其實似播唔哂折紙篇喎

我估
6集7罪
6集折紙
夠玩啦

不過我覺得折紙篇一定崩

折紙係暫時畫得最好

冇表情變化